醫生/護士移民討論區

有冇同路人有計劃移民/考外國牌，一齊入來傾下

lm

咁我係公立醫院做緊MO under specialty training
自己個specialty 唔會考外國試 得Hong Kong College
如果要去外國做, either
1. 重新考個basic medical license 再邊做邊考specialty
2. 係香港考完個specialty 再係外國用specialty stream 考返佢地個license

Lm

Allied health 路過

香港是我家點解要走？
而且外國醫護專業包括醫生人工普遍勁低，要走三思。

醫生巴打留在香港，考埋專科。 醫生人工來講，香港應該係全球最高。 外國醫生人工好低，但就work life balance.

其實係開始formulate 個plan
睇得出中共開始想引入大陸醫生清算我地
好唔想走但係都要開始plan 定後路

我有護士朋友+老公醫生都話唔諗住走
一黎無bno 二黎佢地話搵唔返咁多
不過就話會送小朋友去外國讀書
但我自己做護狗已經走左

??????